點捱落去呢？求建議

先介紹一下自己：17歲 2020dser

事情既開頭係因為父母無啦啦check我手機而發現我是gay ，並且不支持同性戀，而連帶的一連串問題。所以想聽下前人的智慧？？😂

第一個問題就係收手機，不過暫時就解決左，自己偷偷買手機和卡（之前有做暑期工），但是每天都小心翼翼地使用電話，可不謂提心吊膽。

第二個問題比較嚴重，平日不批准出街，話我會出街亂識人。這對於我的社交生活的品質造成困擾，要知道本來就就內向很少說話的我，朋友就已經唔多，現在他們邀請我出外遊玩時我都一一拒絕又不能解釋原因所在，結困朋友既關係就就疏離了，我唔希望日後因爲中學畢業而失去與他們的關係。

問題三係父母經常鼓吹*正常*家庭既好，仲話同性戀很噁心，這讓我不由自主地對他們產生反感和厭惡，此外平日生活亦斤斤計較，說我食他們的用他的而沒有權利去要求及必須跟著他們的要求去做。唉，現在的我的確沒有經濟能力去改變生活而造成了心理既嚴重負擔，跟他們坐在一起令我有莫名既恐懼和晚上經常睡不著滿腦子都是擔憂。

最主要既問題大概就咁多，希望你們可以比d意見（不喜勿插）

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙非法主持
而民主派另組委員會將於星期六早上8點半開會

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

死基佬

如果樓豬老豆老母擺明點唔化既
咪聽住佢地講先 忍幾年
第時你自己有經濟能力佢地仲理到你咁多咩

我有絕招，不過用係有風險，要唔要？
你地係男同性戀定女同性戀？

小妹系女同性戀

你正聚腳於創意台

善用起底功能

姐姐

樓主咁有錢 攞錢塞住佢地把口啦
你有錢 佢理得你係gay定人獸交咩

屌你

假膠。我唔會上你檔